撐英格蘭班友唔係好撚把砲嘅咩？

英格蘭點解入唔到決賽？

潛撚晒

It’s coming home

好似你笠哂水了

輸咗又點 我係撐佢呀

班友E+同樓豬一樣甩晒水了